long distance的未來爸爸（樹窿mode）

是咁的

如果你起我底嘅話，你會知道我而家嘅女朋友係歐洲人，七月份嘅時候佢大左肚，決定咗去歐洲嗰邊生，無他，佢其實係愛我既但係我依家唔係好搵到錢所以佢需要係佢屋企人果邊食同住。

咁我自己都因為做爸爸嘅關係走咗去考紀律部隊（唔撚係PC），考晒所有試架啦，依家只係喺度等結果。

上星期送左佢機，自己一個人嘅時候先至發現，做咗爸爸嘅，就算一個人有幾孤獨都唔會有興趣去搵其他女仔。原來改變一個人可以咁簡單。

搵唔到錢？諗辦法囉
想考紀律部隊但唔夠fit？我日日都做gym，最難既體能果關都pass埋，關關難過關關過，4關？冇事既盡左力就算啦。

唔夠好，就努力做好，做唔好，就搵方法改變下自己再不斷試。點解有一種莫名其妙嘅動力不斷令我變得更加成熟更加有責任感。

一開始有冇後悔有BB?有，但當佢越來越大嘅時候我諗法都會不斷變。
到而家呢一刻其實開始有啲迷失唔係好知道自己做緊乜嘢，但係我知道要盡自己嘅能力去照顧好佢地。

Sorry我講野講到一嚿嚿其實係因為我心情仲未平伏到。黎呻下，比連登仔屌下都好，可能屌屌下會醒返知自己做緊咩

冇錢咪撚生仔

哦 係咩

只係想呻下，由個post沉，thx。

點解唔過去搵野做貴陪佢

希望你考到啦

等埋個試先
如果搵到錢，搵返十年八年係果邊買到樓就移民⋯
果邊一間standard stand-alone house都賣緊差唔多兩球

多謝你咁講

得公務員先搵到錢 明了

我得中7畢業
我已經唔係睇長遠了
而係諗緊佢生左之後我可以點樣負返責任

做左老豆，但又冇撚用搵唔到錢果種感覺其實都幾唔知點面對。
錢唔重要，但你唔可以冇錢

就算唔係pc,有邊個紀律部隊唔係pk?

工作性質如果只係救人就okay我接受到

同我一齊考既後生仔都係黃到不行，唔代表D咩其實。做到高官位既就一定係藍。

巴打加油呀
你係一個識得負責任嘅男人
不過除咗搵錢都要記得留啲時間陪老婆同BB
一家人嘅時間係好重要㗎

好抑鬱好想陪佢但佢係世界既另一邊
佢臨走嗰陣仲要喊左好耐

依排都係得閒睇下佢whatsapp last seen，知佢訓緊教就輕輕咁錄句”I love you”⋯
希望我把聲仲可以比到僅有既溫暖佢

You are not the father

老竇

到疫情好返啲就去搵吓佢啦
分開太耐你哋兩個都會好辛苦㗎
你哋三個都要加油呀

樓主有無update??

我偶然睇到你上個post，喺你另一個post 開始追，追到喺呢到，睇到分手到喺返埋一齊而家仲做人老豆聽到都替你開心，好想追落去

你紀律份工點？
老婆而家點？三月係咪就生？
係咪仲係好掛？